其實羅興亞人值唔值得接受援助？

正評：值得，人命嚟
負評：唔值，死返去孟加拉